做地盤係咪唔洗旨意溝到女

過埋今個月就32歲了
究竟要點先識到女

以前讀唔成書 好早就比人水左去做地盤科文 全部都係男人 日日係度傾叫雞 間唔中都係得d阿姐

試過搵返中同佢地知我係做地盤 立即無晒笑容 究竟係咪應該要轉工

啱啱個女仔同我講佢食軟唔食硬

呢個唔係女？

我都係反地盤，上網學下外國d地盤老，佢地做地盤做得幾型。開工都要有型像，放工就著得比反文職絲文，做到好大反差，咁就ok。

有後生女都係未畢業就俾人mark晒

溝安全妹妹

月入多少？

溝仔仔，大把仔想要黃德斌架

正 好想追住你嚟索

講做建築業

有無跟埋叫雞？或叫過雞？

鍾意你都係貪你錢
認命叫雞吧

工程師

搵啲野學下
擴大自己圈子
你唔係以為呢個世界淨係得番工下話？

唔會呀, 有女

個問題唔係你做邊行
係你搵幾多

靚仔嘅做乜都溝到女

睇性格姐
性格好嘅點都有女埋身
我有個同事都比地盤佬溝左
仲要勁恩愛